黎啦黎啦 香港大爆炸啦 哈哈哈哈哈 我冇錢冇樓冇學歷真係驚西呀！！！！

哈哈哈哈哈

終於可以見到d有錢佬同我一齊仆街

麵神又暴力救市

件事咁重要求你唔好燈啦

暴力救港

求下你 收手啦好嘛

咪托樓市啦大佬
小弟買樓希望幻滅

以為你星期六日休息下啦，點知都係出手，早知尋日入牛啦

沽爆佢

今次大底先睇0點

你唔係大戶內鬼咩？

我係垃圾廢青

樓主咩學歷？

樓主year 幾

5毛麵想救共狗

你個春袋幾時大爆炸

讀左小學三年就出左去地盤做

三年都係一年班

留左兩年班

你個仔點算

牛牛哈

面仔惡意出post，洗頭艇伺候！

hi 麵bb你隻put死左未

放左

仲升緊

星期一一開市可以買重牛

中美關係和好，攜手宣佈貿易戰結束
英國順利脫歐，文翠珊繼續留任
林鄭低頭撤回逃犯條例

一 有機 因爲習仔跪低

二三冇可能

放左 然後入左牛？

麵仔可恥，暴力燈想救翻呢令香港沉沒既有錢佬同賤狗

考試都燈力全開 冇法子㗎喎

唯獨支爆咪燈
求中共千秋萬世

終於露式

終於露底了

你仆街喇出埋呢post禍中害港

引渡條例一出我即刻去大陸舉報你之後收錢， 等你比共產黨 去訓練 春袋開榴槤

咪咁啦

最多做隻堅料你啦

俾隻堅料

幾時還翻D錢比我地呢班788苦主

又係個隻……. ........ ........
仲俾你陰唔夠咩788，你害到中國鐵塔變中國倒塔，呢下已經係危害國家經濟。
人嚟，捉拿大dodo引渡翻去受審

原來你條撚樣係共諜

哈哈哈哈哈哈哈
爆佢老味仚家鏟啦

你有條女要養

開榴槤未?

買正股788又話個市仆街冚家產，究竟係咩玩法

仆街 有隻過夜熊molamola